想收部ps4

最好係黑色,有意響到留email

有部黑色初版500gb連 1 手制 $1400

笑左

不如買全新

初版係咪1106?同1206有咩分別

舊機有彈碟問題(打横放果時), 好似係

咁我再推下post睇下點先,唔該哂巴打

初版連手制
1100 意pm

呢到暫時好似冇得pm啵巴打
留email ok?

有死亡藍光收唔收

想收部冇故障的,anyway thx巴打

3000蚊放

alusia2431@gmail.com
黑色連1手制 1400
完全冇壞 但手制粒菇有少少問題 email比圖

而家未有得用pm功能,有興趣放的巴打請sd去我email, hkgtsehiufung@gmail.com

騎劫樓主 窮撚想收部操作正常既ps4
最好跟埋gta

Email:tuenmunkiller@gmail.com

有email or other contact? 有意

有意 email?

上面放ps4的請email我thx
Lihkgjk46@gmail.com

我都騎一騎劫先
Ps4 任何色 冇壞
最好有埋fifa17/2k17/兩樣加埋

derrick6uom@gmail.com

仲有冇人收ps4 想放機

ps4近排咩事

平平地收翻部 打得2k就得